[伸手黨] 千五蚊omakase 有咩推介

睇過幾間下面幾間價錢都差唔多
鮨吟
澄
志

第一次食想搵間性價比高啲既留個好印象

食過一間叫夢，幾正